燒族譜有無得諗?

同上

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

祠堂賣得fine
山墳新一輩唔迷信fine

燒你族譜睇你點證明自己原居民，睇你點分地

呢招絕
而且唔涉及鬼神敏感問題

直接影響佢地塊丁地
又冇傷天害理

丁權咁重要丫拿，就燒到你乜撚證明都無

理性少少唔好亂燒人嘢

揾到先得㗎

記得2100 討論番上環事件

講到丁權咁重要，俾我都放夾萬入面